C朗神級走位頂入波

C朗只識用頭入波

呢球走位痴撚線

頭鎚唔計

片？

美斯果兩球靚好多啦

邊個同你講係比較緊呀

希望阿朗能帶領祖記晉級

講緊你班傻西有美斯唔睇去睇垃圾

睇場贏尻緊嘅啵，正豬閪

AJAX反擊都幾撚勁

豬隊友

冇人睇呀

但可能出局

De ligt 神助攻 推9自己友

咪能鞭喇
佢啲走位靚到走返屋企喇

de ligt 嗰球靚好多

J到出埋局

識唔識出線